今時今日，終於比我搵到唔靚仔但係識襯衫嘅例子！

連登仔平日主張開唔靚仔就唔好搞咁多嘢，唔靚仔點搞都係柒。
今日終於比我見到有人係唔靚仔，但係因為識著衫而變得吸引嘅例子！
[img]
比張近鏡大家睇，佢係真係唔靚仔架
2018/02/05/212924_badd30398d36ca7c1f8f573fc7e4f4a9.png[/img]

漏左張近鏡

唔靚仔識襯衫有撚用

啲衫偷返嚟?

都係柒。

道友黎？

會變得吸引架唔覺咩

幾好呀 訓教衫都可以著出街 宜家咁凍岩曬

唔靚仔?
條仔靚仔過金鐘m記班友

唉算啦我都係摺埋自己打下飛機算

咁都唔叫靚仔我真係屌你老母
比阿源著成咁咪又係柒頭一個

點可以攞我地連登仔黎做標準呢

你真係覺得佢靚仔 ？

咁都叫靚仔 ！？

乞衣都識玩ig

算係咁啦，起碼著得起呢啲衫，試下搵金鐘班巴打著呢啲款

日本人?

是的

成個look會好睇左小小 set返個靚頭，好過金鐘m記look

7

真係唔介意男人抽象？

白白淨淨有咩問題
你上面搵d執過既相話佢係因為著得靚而靚仔
而家又搵d影得唔好既相話佢樣衰

所謂唔靚仔，係起碼9成人都覺得你唔靚仔， 呢個肯定唔會
當然一班高登/連登仔覺得要有碧咸lvl先可以叫靚仔 咁無得講

唔好搞錯
唔係著衫好睇會變靚仔，而係會變得吸引人，有另一種魅力。

佢唔靚仔 但都唔叫樣衰囉

呢個LOOK起碼溝到7成女先

呢件好似YouTube仔黎？

點樣為之識襯衫

連登仔唔識襯衫架

著緊老豆啲衫？

撈味重

總之著到非主流著法, 奇撚怪怪咁樣
先為之識fashion,識襯衫
其他T-SHIRT, 牛褲, 布褲係全部都係唔識著衫無主見的柒頭既象徵

識襯衫

電話㩒極刀？

張近照有啲似大陸班mk

佢只替身體披多幾層layer

何來識襯衫

Genji 都唔叫靚仔

西鳩利

幾有個性 啲衫無咁上下自信都好難著得好睇 係咪得我覺得佢著得幾好睇？

仲記唔記得香港曾經出過一個英倫風…

最後個look

Oh hi mark

陣蝗味巧近牙

佢唔靚仔還唔靚仔，起碼整齊

連登仔即刻支持

邊到襯阿 柒到

衣衫襤褸 成個乞衣咁

你同連登仔講襯衫
着得普通又話制服
着得特別有自己襯法又接受唔到
成個廢老咁

雖然我唔識欣賞

但係佢有女

係得第二張叫順眼少少

我終於搵到個有眼無珠既人

成陣大陸味

條女

最尾果張佢喺裇衫入面著左件嬲 時裝既野我真喺唔識欣賞

唔覺得着完型左

好樣衰

係香港沒落左既日系

咩叫識襯衫先

You must be joking mate

身型靚咪着得靚囉

連登仔: 咁都叫靚仔？仲要著到成個乞衣咁

正正常常 整整齊齊 乾乾淨淨咁著衫已經好好睇

著到成個乞丐咁

唔覺有幾吸引
不過點都好過啲毒撚打扮

我係wear好似有見過呢個架仔
係幾識著

唔係標奇立異就代表型/識著衫嘅
你睇吓條柒頭個髮型先啦
就算係麻甩佬都覺得佢dirty 啦
而且個樣生到太似大陸仔喇
著龍袍都冇用啦陣蝗味咁重

相反，有人話金鐘m記班手足仲差，
我就唔同意 ，講真
至少我覺得入面有部分人係乾淨企理先

如果係fashion show呀 做model著黎影相就幾好睇
但平時出街著到咁會好柒

著到個人冇來精神

呢件衫叫乞衣

靚唔靚仔係相對姐 佢企係堆明星面前肯定係柒，但係企係普通人入面都算正常啊

係連登講fashion 你傻撚咗？